汽油彈算唔算笑話?

咁耐都係燒著紙皮同水馬

呢輪上面話氣油彈冇乜宣傳作用, 不如唱國歌.

啱啱先掟中水炮車喎

有用好大阻嚇性 但穫穫前面成班速龍又無人敢放大技

中得個一下

長他人志氣 滅自己威風？

冷氣軍師先係笑話

你去掟啦咁勁

收皮啦你 留係屋企涼冷氣打飛機啦

中犬喎

醒wo!

氣油彈 又危險 又重刑責
準備功夫多 帶到出去風險已經咁高
但掉咁多次都唔中目標
係鬼真係唔奇啦

麻包袋先係笑話

hi三毛

一定有鬼架啦 咩人都落得場 有時見就咁擲係身邊有D怪